慘呀！All in TQQQ輸死啦！

就奇呀，跌少少驚閪咩，嘰嘰

麵仔啲SQQQ呢?今日要反攻

撈底

又升返，嘰嘰

仲諗住跌到120就溝貨，點知140都跌唔穿，渣架

我見穿唔到140
145大量入貨